輸成3球 就算冰島羸唔到尼日利亞 只要克羅地亞.........................

會點?

推

克羅地亞唔會咁大意輸冰島嘅

好似係

如果克羅地亞放水走線/刻意夾走阿根廷而放生冰島

克羅地亞得失球+5

依家冰島係0，而阿根廷係-3

克羅地亞有放水空間

呢隊阿根廷要入咪比佢入囉 根本冇咩威脅

亞軍廷打到咁
隨時冰島仲難對付過佢
咁究竟克羅地亞俾邊隊入好

可能亞軍亭輸俾2&b朋友隊呢

俾邊隊入都係決賽先會對返架啦

阿根廷2和B要睇2和B頭

边队俾得钱多咪俾边队入啰，噤都要间

其實克羅地亞首名硬咁濟
除非阿根廷輸埋比尼日利亞

啱，所以好睇聽日冰島拎唔拎到分
拎到之後再睇克羅地亞會唔會唔出主力送三分比冰島

線出硬
不過唔一定首名

你講咩呀睇唔撚明呀

冰島d人咁大隻 唔夠打
緊係放亞軍入去撞下

上幾個月咪俾人炒柒咗

分分鐘輸q埋俾尼日利亞包尾出局

冰島贏尼日+格仔。

明明冰島勁過阿根廷
點解要放水唔俾阿根廷出線